大家咁鍾意鬥黃 不如811鬥....

就係鬥買生果報
再放上你地既social media
比強權知道我地唔會怕佢嘅打壓
敵人反對的我們就要堅決擁護
敵人擁護的我們就要堅決反對